hi all red brick JJ

Anyone else taking ELC1013?

我

me
好難

屌你老母啦野雞大學仔
收皮啦
利申：hku

一大仔打晒飛機la
威威喎xdd

以為英國red brick